有無巴打聽開d channel學野?

番工無野做 只可以聽野唔可以睇

有無youtube/ 電台介紹學下野? 政治財經歷史咩都得

蕭生
細良

cheap
主要講歷史，有時會涉獵一下政治

youtube channel黎

思維實驗室

Kurzgesagt:

Veritasium:

3Blue1Brown:

Vox Border:

頭三個係science/math
最後個個係Vox media入面一個節目（佢黎過香港）

thx咁多巴打 廣東話最好

bbc channel 4

Happy Kongner

Happy konger一定係
三位搞手都飽讀詩書
最欣賞係可以清晰運用語言去引導觀眾理解佢地嘅論點
本土youtuber嚟講真係一流
利申，好想佢地搵到食 先可以keep住做落去

Langfocus

主要講唔同嘅語言，有粵語有Swahili
講得好簡單，零linguistic知識都聽得明

我都想趁返工冇野做 想學好d英文 有冇咩channel岩？

你咁多時間, 報個EF course學英文, 一日用幾個鐘, 抵番晒

有無廣東話 歷史知識搞笑